英國國會反共議員Tom Tugenhat成為國會中國研究組領導者

BBC報導，Tom Tugenhat稱該研究組唔會以“反中”為目的, 但係喺之前嘅訪問曾指共產黨最特別嘅地方唔係佢哋唔夠資料，而係會整假資料

The Spectator雜誌認為，今次疫情令保守黨(Tory)幾乎所有成員都變成對中鷹派。

Luke對此表示：
Good news for Hong Kong

唔肯用華為先講la